偶然的機會下中了六合彩，從此展開荒淫不羈的生活。

Part 1

今日，係我由中學畢業後的第二個星期，我原本仲響屋企打緊英雄聯盟——鑽石升大師的排位賽。

此時，部手機就好唔生性係咁響，我望左一眼，係2字頭。直覺話比我知又係果d問你借唔借錢，於是我冇理到，自顧自地繼續響召喚峽谷裡搏殺。

結果，都唔知係咪電話果邊個sales前世未開過單，電話一浪接一浪，毫不間斷地打黎雷我。

最後我終於都忍唔住，冒著巴龍會被對方食掉反勝的風險、冒著我18/0/12的傳奇戰績會被中斷的危機、冒著關鍵Bo5最後一場又要比智障隊友拖垮的窘境，我接聽了電話。

正當我準備破口大罵，讓對方不要再打黎騷擾我的時候，卻被她搶先地問。

「請問係唔係趙元頌先生?」對面那頭，是個女的。

「係.....係係係，有事搵我?」一直以來，我對女人呢種生物都盡量避而遠之，並不是因為我係搞基，而係因為我來自單親家庭，屋企就只得我老母，同2個家姐，而我老母就因為要養家，長期都響出面反工，所以大多數時間就只剩我同2個家姐一齊，最最最最黑人憎既就係佢2個成日都夾埋黎蝦我，搞到我由細到大都好憎女人。

話雖如此，憎係一回事，但我仍會成日幻想可以同其他女仔做愛。

咁當然啦，當你有2個生得還算可以的家姐，佢地又成日不顧儀態咁響屋企淨係著住對Bra和一條超短的運動褲走黎走去，而且佢地好中意響我打緊機果陣高舉長腿黎夾住我隻手唔比我郁，又或者我響沙發訓緊午覺果陣，成個屁股坐落我塊面度，唔比我抖氣。

重點係，我唔知係咪因為舒服同通風的關係，佢2個響屋企長期都唔會著底褲，淨係著條超短運動褲就算。

大佬啊，有時我都好懷疑佢地到底有冇當過我係男人，佢地咁樣成日唔著底褲，單單就咁隔住條運動褲磨我塊面，我話見唔到佢地個私處同冇反應就奇啦。就算講出黎，你都唔會信，係咪先?

雖然有好幾次我唔小心起左機，都被二家姐發現，但佢好似完全唔當一回事，仲笑我人細鬼大，係咪想曳曳。

哼，雖然我同佢名義上係姊弟，有親屬關係，按照倫理是不容許發生任何跨越道德底線的關係。

但假若佢2個再繼續咁樣挑逗我，我都唔知幾時會忍唔住， 將壓抑已久的野獸本性爆發出來。

不過我諗呢個機會好渺茫，畢竟我到以家仲係一個唔敢同女仔接觸的青頭仔。

「趙元頌先生你好，根據我地電腦既記錄，你有一張三個星期前購入的彩票將於明天到期，假如你在過期前仍未能來我們總行辦理領取手續，我們將會視你為主動放棄，屆時，先生你中獎的金額將會全數撥入慈善信託基金會，幫助山區受貧窮的婦女......」

電話那邊的女生一輪嘴不停講講講講，我好不容易才打斷她問。

「我記得果陣係用投注戶口買，中左獎你直接入落我戶口咪得，點解要搞咁多野?」我平時買馬仔，唔理幾穿幾都好，贏既錢都係直接過落我戶口，點會冇拿拿又要去d咩總行搞手續。

都唔知係咪騙案黎。

「因為今次趙元頌先生你中的金額太大，我們需要你本人親自前來確認身份，順便辦妥報稅程序。」

「下.....」我一時啞口無言，望著螢幕裡的豬隊友一個接一個咁比對面虐殺。「咁我到底中左幾多?」

「上二期的六合彩金多寶頭獎5600萬，一注獨中，得獎人正是趙元頌先生你的投注戶口。」

5600萬?5600萬? 5600萬? 5600萬? 5600萬? 5600萬? 5600萬? 5600萬? 5600萬? 5600萬?5600萬?5600萬?5600萬?5600萬?5600萬?5600萬?

到底5600萬係一個咩野既概念，我唔知。

我諗如果唔係今次運氣所至，令我意外中了巨額獎金，我永遠都不會對呢串尾巴拖著幾個零的天文數字產生任何幻想。

我呢類人，本應就要對未來將可能會發生的事展現出莫不關心才對，而我在這方面更是發揮的淋漓盡致。

除了在計畫何時應該要給大家姐同二家姐一d男人強硬的教訓外，其他都不敢想太多，當然，我只敢在腦海裡想而已。

5600萬。

當日仍懵懵懂懂既我，絕對唔會想像到呢筆獎金竟然會令我的人生徹底改變!

賽馬會總行，我已經在接待處坐了快將半小時，但我感覺就好似岩岩黎左冇耐咁。

我注意到正前方既幾位女員工在密密私語，眼神間中撇向我呢個位置。

我都知我以家既衣著有d隨便，更準確來講我根本就冇換過衫，直接著住對街市減價買反黎既拖鞋、沙灘褲再搭上件白色汗衫，就飛奔過來。

但都唔可以怪我吧，試問有邊個可以聽到自己中了5600萬，仍然可以保持到頭腦冷靜?

不過講真，我平時除左比果2個家姐用帶點玩弄既眼神望慣，搞到我對佢地免疫之外，我未曾試過會有其他女仔的眼神響我身上停留超過一秒。

以家佢地幾個女仔不斷偷偷望住我，竟然搞到我有d唔習慣，開始感到面紅耳赤。

此時，有個身材高挑，同樣都係著住員工職服的女生慢慢向我靠近，目測168左右，我都係高佢少少。

而最吸引我目光的，莫過於她修長白嫩的美腿，即使冇著黑絲，但極具少女誘惑的味道依舊從雙腿間的空隙滲出，反而激起了另一種暇想。佢下身果條裙很短，從後方望幾乎可以見到屁股，而且十分貼身，底褲既痕跡都一目了然。

由於受窄身裙的限制，使她的步伐很細，很細，視覺上顯得身材更為窈窕。

Okay Okay。

我都知，咁樣眼光光望住人地隻腳係好冇禮貌，但我個焦點就係抽離唔開佢雙白雪雪既長腿。

佢忽然響我面前蹲下，由我呢個角度可以見到佢條底褲，係紅色的。

「見你坐左咁耐，飲反啖水先?」

我以家先留意到，原來佢隻手一直都拎住杯水。

我隨便點頭笑笑敷衍接過，雙眼未曾離開她紅色底褲半吋。

「估唔到你同講電話果陣係兩個人，你真人都幾Cute，嘻。」

呢個時候，我終於轉移目光，留意佢個樣貌。

嗯，及肩的短髮，雙眼皮，眼睛大大，水汪汪的，鼻子嬌挺，唇色桃紅。乍看下，還有幾分似我最中意果個日本AV女優小島南，而且佢笑起上黎仲有粒小小既酒窩，令我有d衝動想伸出脷尖響佢塊面上漫遊，再用口水填滿佢個小酒窩。

「喔!原來岩岩打比我果個就係你，哈哈，如果唔係你打電話黎提我，我諗我永遠都唔會知中左頭獎。」我伸手抓抓後腦勺，尷尬笑了幾下。

我由細到大都未試過咁近距離同女仔傾計，以家我同佢之間近到.....近到幾乎可以聞到佢呼出黎空氣。

「咁你係咪應該要做d野答謝返我先，嘻。」少女一直保持微笑，露出一排整齊潔白牙齒。

我諗除左要不停舔佢塊面之外，仲要加多樣就係要含住佢d牙齒黎啜。

「要要要，呢個一定。」

缺少跟女性交往既我，講完呢句之後停左響度，因為我一時之間諗唔到要做d咩黎答謝佢好，而佢又一直望住我，似乎在等我開口。

尷尬既氣氛大概持續左八秒鐘左右，跟住佢就當好似冇事發生咁面帶笑容說。

「就比個機會你請我食飯啦，嘻。」

「好好好。」我已經開始分唔清夢境跟現實既差別，只顧一味點頭稱好好好。

「我就黎收工，你一陣入到去拎完錢，坐返響度等我一陣，我地去半島酒店食自助餐，嘻。」

「嘩，半島酒店好似幾高級下，咁我要過海港城買返套衫先，哈哈。」我指住呢身街坊Look踢拖既打扮，成個白癡仔咁笑左兩聲。

「傻豬，你本身已經算係好靚仔，再華麗既衣物著落響你身上只會顯得黯淡失色。其實我地女仔中意一個人，係中意佢個人，而唔係中意佢件衫。」

說罷，佢輕輕地響我臉頰上烙下唇印。

「我返去做野先啦，一陣見啦，嘻。」

只見少女雙頰泛起焉紅，含羞踏步離去，我還癡癡地愕在原地，用指尖感受著唇印的餘溫，心跳如小鹿亂撞般跳動。

難道，這就是初戀的感覺?

馬的，我響呢個地球上生存左足足十九年，到左今日先發現原來我係一個靚仔，而且仲係咁有魅力。

睇黎我以前之所以識唔到女朋友，到左十九歲高齡仲保持緊處子之身，一定係因為我成日掛住反屋企打英雄聯盟、同埋曬晒d時間上網睇小島南有冇發表新作。

唔知點解果一刻既我好有信心，只要過埋今日，我就唔洗再上網睇小島南、水卜櫻、吉高寧寧、櫻空桃......等等既D槽女神。

過左冇幾耐，我就比人叫左入房辦理拎錢手續。

lm

一入到間房，就見到位著住經理衫身材火辣辣既女人坐左響一邊，睇佢個樣應該都係三十歲左右，但皮膚保養極佳，如果唔係佢之後同我講話佢三十二歲，我真係以為佢同岩岩出面約我今晚去食飯果條女差唔多。

「扣除了要交的稅項後，還剩5100萬，冇問題既話就響下面簽返個名。」她把聲很溫柔，係會令人聽完返唔到轉頭果種。

我簽完個名後，鬆左一大口氣。

終於拎到手，有幾千萬袋落袋既感覺就係爽!

「係wow，趙生，睇你年紀輕輕，又突然之間有咁大筆錢，有冇諗過點用?」

「啊.....呢方面我真係未諗過，哈哈，可能遲d.....嘩。」

去到後面我已經講唔到野，只因眼前呢位經理小姐已不發一言黎到我面前，不過最令我感到驚訝既，係佢下半身竟然單單只穿上一條及腰既薄紗黑絲，裡面果條黑色透視既T-back似有或冇地刷著存在感。

我生硬地吞下喉結間既口水。

只見她一邊脫掉上身的衣服，將一對豐滿白嫩的乳房坦露我面前，一邊輕佻地挑逗我的陰莖。

「第一次?想唔想試下，姐姐已經濕晒。」

呢個女經理睇個樣都知一定係老江湖，只見佢瞇起雙眼，嘴邊喘著淫氣，一手抓緊自己堅挺的乳房不停揉搓，另一隻手則隔著沙灘褲撫摸著我果條沉睡中的巨龍。

吼!

一聲洶湧澎湃怒吼在我心裡響起，那頭沉睡的猛獸在此刻已完全甦醒，再進化成究極的終極型態!

「嘩，好粗好硬!你插入黎一定好舒服。」女人色瞇瞇地望著我笑。「你分一百萬比我，我以家即刻比你插入黎。放心，我一定包你永世難忘。」

「真的只要一百萬，就可以狠狠地抽插你?」

「係呀，你見唔到我已經濕晒等緊你，唔信你可以伸隻手入黎巢下。」

或者你以家會覺得我比人搵笨柒，又或者覺得我只不過係響度誇大陳詞，根本冇可能一百萬搞一次。

信則信，不信由你，在那個荒唐的歲月裡，我從一無所有，到突然之間天降神運，中了5600萬既六合彩頭獎。

響果一個房間，果一刻，果一個時間，本大爺就係呼風喚雨既玉皇大帝，我叫你幫我含撚你就要照做，我就係新世界既新神!

「一百萬，殺你!」

我再也忍受不住體內逐漸攀升的烈焰，果斷把身上既衣物全數脫光，雙手奮力向前一抓，就將女經理豐滿既酥乳牢牢套進掌中。

我伸出濕漉漉的舌頭，在她白晢的頸項亂親一翻，時而又一直舔到她紅撲撲的面容上，雙手的手指則夾住她粉嫩粉嫩的乳頭一收一放。弄得女經理肉體微微顫抖，性感非凡。

「嗯.....啊.....嗯...」

望住女經理想大聲呻吟，卻又摀著嘴巴低聲喘息的樣子，我那根像被雄雄烈火打磨完的大棒又硬了一倍。

「不如去沙發果邊，等我好好服侍官人。」她突然說。

我點點頭，摸著她的頭，就像摸著一條剛被我調教出來的芝娃娃。

來到沙發，女經理先是將我整個人平躺在上方，繼而伸出嬌嫩嫩的舌頭，和我的舌頭糾纏起來。

!!!

那，是片只屬於觸電的領域，感受著女經理柔軟的躺在我全身肌肉繃緊的肌膚上面，感受著女經理敏感的乳頭抵在胸膛上的快感，感受著女經理濕熱的陰唇在龜頭上磨擦的極致。

我雙手手臂青筋亂舞，以近乎瘋狂之勢扣著她的後腦勺，拚命往自己這邊靠來。我的舌尖在她嘴巴裡轉著圈，將她僅存的口水吸乾抽淨，仿佛下一秒就要跟她互相融合一體。

她似乎有點受不了我的暴力，用力鬆開我的雙手，喘著大氣。但她卻沒有埋怨我暴力的對待，她抖完氣後，很快就再進入狀態，轉而吸吮著我的乳頭。

哈哈哈。

見到未?呢個就係普通貨同一百萬既分別。

話說，以前的我從來都未想過原來有人幫你啜乳頭係一件咁爽既事。

我闔上雙眼，感受著她的舌頭抵在我乳頭輕輕劃過、深情含著、左右打轉的不同快感。很快，一股奇妙的觸電感在我腦海如雷貫徹，由天靈蓋直達腳趾甲，再從腳趾甲反彈上來，繼而流通全身每一吋肌膚的皮囊底層細胞。

那一瞬間我知道，原來比人啜乳頭啜到高潮係一件如此美妙既事。

「忍不住了，我要插你!」我說。

女經理只是親吻了我一下，沒有說話，卻熟練地躺在沙發上，微微張開穿著黑絲的雙腿。

我回憶起日本AV片裡的男優遇到呢個情況，都會強行撕破對方胯下絲襪的部分。

於是我照板煮碗，用力將其撕破，再將黑色T-back挪開一旁，女經理濕漉漉的陰道旋即現在我面前。

看著女經理一開一闔的粉嫩陰道，仿佛在濕漉漉通道的深處蟄伏了一頭飢渴無比的兇猛生物，在默默等待著勇士前來的挑戰。

於是我掄起滾燙熾熱的巨棒，擔當起勇士的角色，義無反顧地向神秘洞穴的深處邁進!

才剛插入少許，一股強大的壓迫感旋即排山倒海地向我傾瀉而來，但我仍無視任何擺放在眼前的虛設防禦，以一招神龍破穹蒼之勢直達洞穴最深處。

「呼.....嗯....」女經理弓起纖腰，倒抽著淡淡的嬌淫氣息。

我舉起女經理白嫩的美腿，用力嗅著腳掌上殘餘的淫味。

嗯，味道不錯，繼而將她的十隻腳趾放進嘴巴拚命吸吮著。即使隔著薄薄的黑色絲襪，還是掩蓋不了女經理淡淡香滑清純的腳香。

我越啜越入迷，粗大的陰莖在淫水氾濫的密穴中進進出出，每次抽出時，都會連帶著荒淫的淫水流出。

幾行清澈的淫水經由女經理渾圓緊致的大屁股流落在沙發上，好不性感。

「嗯.....呀...啊.....大力d.....嗯...插..插死我.....」女經理由一開始摀著嘴巴的嬌喘，到現在慢慢變得肆無忌憚。

我望著女經理柔嫩似水的肉體，在我鋼鐵般的堅硬帶領下，迎來了一次又一次的高潮。她瘦弱的身體終於也承受不了我連環炮彈般的轟炸，開始痙攣起來。

我彎身抓住她軟綿綿的乳房，堅挺的陰莖在越縮越緊的陰道裡作出最後衝刺。

最後，我將她原本就絕無空間存在的陰道徹底塞爆塞滿，在秘洞的最深處激射出一股白色灼熱的岩漿。

Cls

1m1q
On9
主角走數啦屌

有錢就係任性

仲以為第一次就早洩
秒晒一百萬

六合彩邊洗扣稅
樓主未中過頭獎?

真係未
多謝大佬提醒

哈哈哈